【突發】美國駐華大使館Logo換走中國二字

810

721 831

咁鍾意challenge 不如整個appledailychallenge?! 今個月日日都買一份蘋果g持

北京獨立?

中華民國

可能準備唔承認中華人民共和國

台北化

去中国化

中國就是中華民國

哦屌, 睇錯咗中國駐美

但中華民國都係中國，所以唸唔明，唔通佢準備一齊唔承認一個中國原則？

正名：中共國

應該改為 AIPK
PK means Peking
美國在平協會

他媽的搞京獨

一小攝北獨勢力、石頭、腳

支共≠中國
支共=恐怖份子

近排蓬貝奧、好多美國官員提及支那果陣，都係強調CCP(中共)，旨在分返開 中共 同 中國人
E家美國國策明顯就係想分返開兩樣野，前排亦唔再稱雜種係中國國家主席，而係中共總書記，就係咁解。即打中共唔代表中國人 既牌

Exactly, 好快有猛料
十一月總統大選前同中華民國建交都唔出奇

台灣都棄緊"中華民國"

Push

改叫中華北平啦

如果係真，就係去中國化

正統中國在。。。

駛唔駛改埋叫北平

真係有可能
自從民進黨取得絕對優勢以後
已經無必要捨棄中華民國呢個國號

北京將會脫離中國

好多跡象都似係想承認返聯合國創始國嗰個「中國」
迫中共，一係認同兩國論，一係自己斷交

唔係，可能係唔承認中華人民共和國=中國

咁就精彩

美國近平協會

全面否定中國

應該好快開 台北大使館
大家都無中國兩個字，唔使理一中問題

英文字眼棄咗，但政權名未棄

乜撚野中華民國都係中國呀

請問喺邊度搵？
我試過google同去美國駐共領事館都搵唔到

兩個中國年代開始

京獨分子

姐係舊有既一個中國原則
依家正係呢d野被挑戰既時候

而家係咪玩京獨

然後係
美國駐華大使館
台北

台灣中國一邊一國
中華民國滚回中國

北京→北平

否定中國

台灣已放棄反攻大陸 , 唔會當自己係中國 , 所謂一個中國概念只係支那概念

總領事館

寫成支那最好

中華民國唔係中國。
內閣官員去台灣，加埋呢個，似係想加速激嬲北京

換埋北京做北平就fit哂

當初尼克遜係預咗咁先開綠燈俾中华人民共和国加入聯合國，係蔣介石個柒頭自己退出聯合國。

聯署支持封殺微信同TikTok

即係會有台灣？

同埋中華民國都可以起到矮化中共嘅作用

將台北同北京對等
呢招好毒呀

Thanks

聯合國係用中華民國做登記
共產黨只係大陸地區執政黨

exactly
聯合國憲章仍然叫中華民國
所以台灣死都唔可以放棄中華民國國號

反攻大陸

預計共黨領土得番北京

咁又唔會，佢仲有實權

短期見交難
快都要連任後

但係短期內Keep住訪台訪美大機會
唔同方面為建交後準備
抄返當年1979咁樣
撚鳩支那

美國玩緊真正既分化撚
將中國人同中共分開

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

但係台灣唔係想改國號咩？

計我話廠「驻华」呢兩隻字都應該刪埋 好礙眼

因為聯合國憲章規定理事會常任國係中華民國
剩系呢樣野台灣就絕對唔會改國號

PRC vs RoC

直接當支共係IS, 竊國者

fact check左未？有無證明以前係用右邊先

中共黨國一體，要拆CCP = PRC 改憲法先得

中華民國(台灣)

可能真係搞緊台灣建交
唔再一個中國原則

而家唔俾支共hijack China同Chinese 呢隻字

好快AIT會直接改做駐台使館

從來美國都只係尊重中國‘一個中國’立場 ，無誠認過。

下次就改做支那

本質上共產黨係最先分裂中華民國而成立偽中華人民共和國
如果沒有中華人民共和國，什麼棄中華民國就是偽議題

兩國論

中共國同中華民國，no more one China

南北朝，三國，五代，南宋同金咁

之前美國都講，要中共同中國人分開對待，主要針對中共，台灣反攻大陸唔係冇道理，如果中共崩潰，始終都要有人接收政權，以中華民國接收大陸政權絕對合情合理合法，好過比中共余孽轉世再上台

美國駐華大使館

台北

我求下你地打少d飛機

長期屈中華民國係「地區」
今次到大陸變「地區」

手足要跟上，我宜家都用哂中共。

#metoo

但佢點解會係呢個時候改？時機唔係好巧合咩？

會唔會準備...

承認中華民國先係傳統正統中國
定義支共係非法政權, 非法佔領土地, 非法管治及殘害當地人民, 非法管治腥港, 由於永久割讓, 日出國準備收回

會吾會變成「台北.中華民國」?

我估唔會標 "台北.中華民國", 應該會標" 台北"

維持中華民國大陸領土、台灣回歸中國 同 消滅中華民國、台灣獨立於中華民國 中間有好大嘅政治空間
「中華民國是台灣」，逐漸民間正名，將「中華民國」改成「台灣」係其中一個主流中間方案
簡單即係中華民國同台灣係同一個政體，只係古稱同現稱，既繼承中華民國權益，對外又可以用台灣個名

睇下嗌交部點回應

假如根據歷史黎唔承認共產黨
咁呢個藉口絕對可以用軍事反擊
或者加大各國對共產黨既制裁
當然都係其中之一既手段

但係有咩權益可以繼承？

唔承認某國???

北京只係一個城市, 一個地方名

等FC

支那国

我指比人打到全國分裂

一個中國 中華民國

中華民國河北省北平市

大使館

可以高雄開領事館

承認台灣

學中共咁講, 中華人民共和國已完成歷史任務

我要香港獨立呀

另一邊咪一個中國囉

可能以前俾幾分薄面中國，宜家跟返規矩做嘢

大使館高級過領事館

但人地台灣搞緊改名喎
華航都改

中華北京

我單純諗到嘅首先就係共產黨對台灣冇主權 因為既然中華人民共和國唔係繼承自中華民國，佢就冇道理統治一個立國後重來冇實質管治過嘅地區。

其次如果美國開始重新承認中華民國先係代表中國嘅政治體制，咁而家國際上同中國有關嘅組織同國家就要考慮翻企位嘅問題，同時間亦幫助咗台灣喺國際上嘅 bargaining power。

而對內方面唔好唔記得韓國魚班廢老支持者好多都係睇在國民黨or中華民國呢個title，如果喺49年後中華民國呢個朵由非國民黨執政期間重新被承認，喺國內嘅政治光譜都會有一個幾大嘅移動。加上民進黨一直以黎反共嘅立場會吸引到更多人支持，對香港黎講都係一件好事。

北京地區，中華北京

一個中國

垃圾北京獨分子 分裂我國

中共先係中國

搞京独？

承認一個中國
唔承認台灣係中國一部分 只係acknowledge 中國嘅立場

係咪又係愛國不愛黨

原來中國人係無辜㗎

京獨

以台灣立國？